依家D女都好咸濕

岩岩著住屋企衫落樓買D野飲啦,咁因為我係屋企著D衫比較細件所有D緊身
落到樓下有個女仔望到我實一實,望住左4-5秒,一路行一路望,平頭果陣都回頭望我 因為最近夏天又輕輕操下,所以覺得佢係望緊我個body
平時出街著鬆衫D女都無望得咁誇張,第一次覺得比人視姦

屌佢
你冇拉褲鏈咋柒頭

可能果陣我企你後面，佢係望緊我

男人老狗著露臍裝

我屋企褲無褲鍊架,波褲黎

男人老狗著bra top

ff 人地望你冇拉褲鏈ja

你地無試過比你用淫賤既眼神望你?

望您男人老狗着肚兜做乜鳩咋
打少陣飛機啦柒頭

打少陣飛機啦柒頭

No ff la

男人老狗著小童裝係人都望你啦

我認係柒,咁我落一落樓廢事換衫丫麻

笑緊你都唔知

毒撚就收爹啦

佢無笑仲好認真咁望

喂上面有人話你著小童裝喎

FF少陣喇

見到你成隻狗咁撚樣 係我都望多你幾眼啦

點解你地唔肯認D女真係好咸濕

男人老狗著件咁嘅衫係人都望啦

你地男人老狗唔好成日FF我啦

一係覺得你柒 一係覺得你落個街都著到成隻雞咁